和你勇

你信唔信警察打死一個示威者，即變全民勇武？

唔信 仲係好多手足見狗埋黎就退

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］